大家覺得依家英超頭牌係邊位球員？

kane:
迪布尼：

覺得係其他球員請回覆樓主hoball

連迪露夫

連加特

史達寧

連尼住

不能認同更多

牙古路> sterling

暫時係Hazard